[突發]阿積士球員賽後被發現服用禁藥

佢地睇左呢本野姐

禁咩藥呀
唔禁藥都贏到la